成日都將洗衣機同垃圾桶調轉左黎揼

屋企洗衣機同垃圾桶都係廚房，習慣冲完涼就擺條抹身巾落洗衣機，唔知點解成日都會揼錯左落垃圾桶仲要揼完先覺唔妥
放工放學返屋企又等一時間除襪落洗衣機，口罩揼落垃圾桶，呢排又成日調轉左，將口罩揼左落洗衣機

樓主並不孤單

試過以前食四洲紫菜，掉咗塊紫菜放個包裝落口

好正常
個個都試過
當你返學返工返到攰嘅時候就會

個腦有bug

認知障礙症~~老人癡呆的開始
大家唔好笑
畀多啲關心和關懷

揼比我，我幫你分

前幾日先真係揼左落洗衣機老母晾衫果時屌一聲

激死人咩你